Apple WWDC2018 推到完場 (4)

新野以黃字highlighted
重點：
1. "All about software" , RIP TO iPhone SE 2 & AirPods 2 & AirPower
冇HARD WARE 啊

iOS

2. iPhone 5S 以後都有iOS 12 update
3. "Measure Apps"
4. 多人AR玩game
5. iPad M 字額

6. Photo好撚多功能
7. Siri = Siri + shortcut ( WorkFlow )
8. News 多撚左功能
9. Stock 去撚埋iPad
10. Voice Memo 去撚埋iPad
11. iBooks 多撚左功能，改名 iBooks -> Apple Books ( 好似係，聽唔清楚)
12. CarPlay
13. Do not disturb 改善左，可set 時間
14. Notification + grouped notification
15. Screen Time : 知道用左幾耐，幾時用你部野 ＋限時用app
16. Message : Animoji 有得玩條tongue ＋Memoji 自創人物
17. Group Facetime : 32人

Dark Mode & NFC RIP

Apple Watch

1. Apple watch ＝ Jesus
2. walkie talkie
3. Siri short cut
4. 唔洗再講 hay siri
5. 可以睇webpages
6. Podcast on Apple Watch
7. Pride Edition

macOS

1. Mojave "mo-ha-va"
2. DARK MODE !!!!
3. Desktop 整理
4. Finder ++
5. Screen capture ++
6. 安全左
7. updated app store

Post 1 :
Post 2 :
Post 3 :

Macbook 個chrome helper 好食memory 可以點搞？
Safari 有時load 唔到啲圖， eg 小鴨啲圖，轉番chrome 就睇到

Hi

Epic 個 Unreal Engine 靠 iOS出名

machine learning

lm

開始多technical嘢

以前未有iCloud tabs果陣用chrome就方便

force quit

仲未完？

有無免費好用von 番大陸用到？

係唔係即無新macbook出...

又打飛機

就訓著

Vpn

Sleepy

依家講緊乜
好似好勁咁

可以訓了

推呢個

但又想同大家一齊推到完場

其實Apple Car係咪仲研究緊？

Create ML幾正
大眾化左ML比developer

聽唔明

等apple個網update

No !!!!

software today

用Mac+Android電話既人有必要用Chrome既...

developer 都係用chrome多

夠cuda快?

NO!

真係無hardware......?

No.

侵

Airpod 2呢

睇到未班智障

Of course not

NO

No

No merging

死都唔轉8系U

外置gpu係咪好貴

there's no fucking hardware

iGPU

淨係張卡都..

屌米個announcement 連No跌落嚟個animation 都抄埋

整係個盒都2 3k

應該就係啦

個吉盒唔平

呢d都係比developers去寫app比新os
用家真係唔使點理

單係個盒都3千幾 未計張卡

調返轉windows + iPhone same

developer 大會喎

即係你自己買張卡+個tb3 socket姐

Mac OS x iOS

宜家已經有 thunderbolt 3 gpu hub

堅持要分開 macOS iOS

egpu預返7k到啦

係咪可以用Mac刷首抽

Sneak Peak

個殻都要幾千蚊

macOS and iOS

屌米咪又係用Mac Keynote present
好似係

到底有幾多人以為APPLE 發佈會就一定係講新 IPHONE 新IPAD 咁????????

冇

developer唔使新CPU嘅

淨係張卡都唔平，仲要”case”

一撚樣

寧缺勿濫

我屌

好肉酸

正喎

似係講完no 之後又想merge咁

next year

應該就完

真係好貴下

大把

依加先知LIHKG有開post限制

堆app姐
好似係

又要學新 code

瞓得？

Goodbye！

2019

Next year

推得太快

bye

一個鐘內

Mojave

兩邊啲App個framework似會migrate

幾方便

回應緊好多人嘅問題：幾時ios macos merge together

係因為之前比人唱大左姐

又話剩係os 既

又炒車

iOS app用得係Mac即係多左大把app同game玩

蘋果已死

One more thing !!!

APFS supports Fusion / HDD

冇J ve

One More Thing ok?

前車之鑑—Win8

全晚最正

完lu

唔止新仲要平

到最後iOS dark mode又要等

macOS Mojave

Developer betas today.

完

1 more thing !!!!

算係有新hardware

成晚最好睇係mac

錶帶？

No 9 Up !
1 more thing !

應該又貴到PK

gay 錶

今年唔錯

mac forever

屌你咩

煙條10nm 遲出貨

Gay佬好high

No more thing

有beta 玩lu

冇新iPhone

eGPU

macOS>iOS

都算係

F5 !

Windows 8 行得太快

點解唔更新MacBook pro 啲餡

得片j

整條打J片埋尾

無專業配音 sad

Gay cook似足project free rider
開頭+過場+總結

又打

又嚟打飛機

d媒體吹咩airpods 2 SE2
食晒西北風

全民寫app

成日都更新你唔覺姐..

有都唔哂時間講

8系macbook呢

9UP 姐

Report咗

有bill gate張相

上年ipad ios 好好
今年ios 完全唔知搞乜

其實用落好過Win10

真係無嘢好講

可能apple想走番jobs條路
行番保密路線 唔再放風

無one more thing?

係嘅話會係好事

冇樣中 開首一句all about software大大巴

本身等se2果d可以把心一橫買返iPhone 7/8

唔會啦 今次係講software 姐
遲下又吹新IPHONE 咩樣架啦

幾好喎

Feel到個No!!!似係 not yet咁解

3個月後見

Here

Steve Jobs: everyone should know coding

而家點會仲做到SJ 個陣既保密

great

最正咪佢講舊機快咗果度 跟住冇乜驚喜

特登唔出 SE，清住 8 同 X 先

D BUG 多到呢

summary please
聽左一半好似冇聽咁

唔要大機

今年專注bug fix同performance up

一有中國人係入面就唔會保密到

唔買，等ios12 再用多年
ps:6s

Milf

仲咁多廢話，真係好尬

希望真係fix啦

9gag又幾快手

屌人地manager出身㗎

1 more thing

點解今年個字幕慢左咁多

今年咁多功能繼續bug 到下年wwdc

執好晒d bug先啦
連個計數機都可能出亂碼

出新MacBook未

依個template用咗幾年啦

coding

出左啦聽日去買啦

siri無人留意咪罷下工

因為硬幣導致感應器的磁通量改變

睇左成晚都無見過字幕

我覺得條片唔係apple質素

佢啲手勢我都仲未學識

summary please

又慢又成日錯，係咪之前係人手打架

等睇佢又尷尬叫人起身

我寧願畫面慢十秒八秒對齊返啲字好過

有喎 iPad睇

88

你唔記得開？

完....

凸

Ios12 聽朝有更新？

今年幾滿意

Thank you !

Thank you!

勁尬

Ipad睇
唔係聽唔明但係字幕同聲有delay睇得好辛苦
最後都係熄左

等.ipsw

買iphone8了

9月

udpated!

晏啲出beta

beta咋嘛

立即試用

刷牙

仆街 今年悶到

咁又一年

大家晚安

訓得

等左成年既macbook pro

等9月

Tim

其實係人手打
因為有串錯字

Overall都係macOS驚喜最多
Mojave

有無人玩命beta ios12

聽日等report 做既就係公司順手更新埋佢

但我明明記得之前都幾準

MacOs幾時出？

其實台上都係跟貓紙機讀
點解字幕唔copy and paste

之前有啲員工話係轉撚左個project manager 就係咁炒車

J下Mac OS mojave

應該轉左人，今次係最慢

Mos 係唔錯 同佢地講埋之後發展方向
我要macbook

我

no more thing

w code 狗睇到最尾有乜流眼淚

竟然有change log

有次計小數運算計計下變撚左亂碼

我 裝ipad

macOS Mojave adds UK English, Australian English, Canadian French, and Traditional Chinese for Hong Kong language options
咩意思

可能等埋9代u先換代

瘋狂refresh緊

點解se2 可以吹得咁勁... 吹到真係有咁

我都係iPad

語言選擇：中文 (香港）

點裝Mac beta

都係download返個profile

繁體中文 (香港）

iOS 12 beta

Mac beta profile 求share

試玩涉及風險 不了

個page好撚好j

之前watchos玩過beta 到正式升d bug仲係到 要拎返apple store restore 所以ipad玩下就算 clean install都唔怕

iPad gestures

SE2呢?

我有兩部mac
想玩

做咩唔update 8代U

衝啊

自己reg dev program啦

Profile

想問airpod2係點

watchOS 5 is not compatible with the first-generation Apple Watch.

Apple Watch Series 1
Apple Watch Series 2
Apple Watch Series 3

watchOS 5 is not compatible with the first-generation Apple Watch.

冇呀冇呀

S0 慢過閪

聽朝先 怕死

可唔可以share個描述檔

Dynamic Desktop

iOS 12 Beta profile:

求描述檔

s0 無了

謝大佬

連登有愛

非打j
只係高登個面
連WWDC post都無....

早洩

玩埋Mac先

巴打可唔可以share埋Mac OS profile

留名

MacOS Mojave beta profile:

爽唔爽 依家下載緊

等報告

左右刷mon好似順左 本身11.4有小小lag
Ipad2018

Control center 係咪真係轉左位

係 多左個qrcode scanner

macos 有無伏

如果真係順左就好

無理過條 touch bar

iPad UI 大改

一日third party developer 唔用佢 apple 都無計

上面條bar

咁multi tasking都一樣?

Icloud仲係殘體字

訓到完哂先起身

升完之後個app store 開唔到
有冇巴打都係咁？

開到 更新到

根本條bar 做唔到即時輸入要黎都廢既

我都正想問

更新完6s 都好似無乜分別

唔lag 當贏啦

個keynote講6plus快咗

轉頭用部6仔上
冇事就升埋主機

真係快咗，不過好似好夾硬嚟咁拎佢快

係快既
不過原本已經好快

小米台

整體快左 多個qr係control
唯一用唔到HSBC/hsb既apps

睇完大家嘅feedback
又證實咗iOS 單壞雙好

即係出年

求iphone6更新教學
有profile唔知點做

上到App Store

install profile
reboot
update

下 有profile仲教咩學 就咁升得啦

wtf

有冇watchos嘅profile?
搵唔到

咁我跟上面條link拿iphone down
係咪要拿電腦dw好啲？

你試吓重開機

小心
冇得落，而且要升埋iOS

你都係唔好升啦
會害左你

無野了
Copy左條link落safiri到搞掂
Thanks

6仔升左?
應該好撚lag

利申仲用緊ios9

咁我唔升住啦

唔夠GB升

有冇人已經用緊mojave

試咗 唔得 都係上唔到

我6S升左
OK既

得一部mac 搵食用 唔敢升

Wallet變咗銀包

我部Mac唔係搵食機
有少少想試

好想試dark mode

更新緊

等ching心得

siri search 野快左

想試mojave
求白老鼠

我由 sierra 直接升,比啲時間佢

我都唔清楚。

有無人share watchOS 5 profile?

watchOS 5 Beta profile:

Ipad點更新？_？

過來人話你知watchos唔好升

入咗條link dow咗跟點

可唔可以試下beta call ios 11開grp ft

你用safari down 唔會問呢個問題

ios 12 iphone x app switcher變番就咁向上掃就kill app

咁都唔識就等正式版喇 你升完會喊

iOS 12 YouTube load唔到片

等左呢樣野好耐 終於有

柒咗添

無問題

攞部ipad試下水溫

唔單止係YouTube app係連其他pp embedded個啲片都出唔到

iPad 表示升左同無升無分別 無咩感覺有新野

之前ios11有冇哩個

Handoff 一直都有

點睇都方便好多

handoff囉即係
btw 香港地區都轉左用垃圾譯名咁仆街？

唔該曬
但係watch連主機，原來上5要升12
咁我再等下先

隔空投物 支那化

但個「銀包」ok wor

7plus 裝左profile 一直都係顯示Checking for update
利申：冇JB

重點係中bug watch無得用dfu clean install

今晚太多人升 試多幾次

即係無新mac book pro?

我仲等左成年，之前intel 出第8代我仲咁開心

iPad M字額即係講明下一代係M字額？但今日無出？

想幫部ipad上 但係又驚上完之後啲game唔support

電話降完之後隻錶會用唔到
要升返12先得

好怪 ipad升完分兩邊 但係iphone除左x又唔會

無可能咁蠢犯低級錯誤 定住個apple無再諗住做保密

11個陣已經係咁 用itunes先升到

大家記住依加係DB1, 隨時DB2又會改返

reboot啦

可以啊

iOS 12有得揀唔自動更新

一定要改喇 wifi only ipad走個cell signal岀黎

頭先keynote都見到分開擺

所以我唔明M字額係猜測定係堅嘅

做白老鼠

勇者

試左幾次先問 重裝緊

成件事好怪ipad成日睇片 又大部其實有邊好過無邊

有冇人Mac up 左？

一更新完就問我

2013 air想上 但驚lag到仆街

Lag 唔lag?

我係2016 macbook pro 唔lag

同iPhone一樣，升咗都係用唔到 App Store

有冇快到？

Beta嚟講，算幾好，快就應該無喇

macOS Dark Mode配埋我部太空灰,真係好正

操作ok?

暫時除咗連唔到app store 都得嘅

狗衝了

我連到

Siri廣東話把聲正咗好多

訓得 多謝哂比link嘅巴打

係wor
但都係咁撚廢

True Tone 改做 原色調
Night shift 叫夜覧
等睇正式版變返英文

覽

homepod冇更新

依家開killapp嗰版好煩 要拉高之後向右

仲用緊yosemite，有無方法淨係去hs

唔洗拉右。 拉高一半就可以

咩硬件都無😞

呢個世界有一種職業叫做「速錄師」

Siri password automatically
Safe?

有冇巴打ip6 升左ios12?

係

快咗即係舊電

how to use siri shortcut

6s 上左

無陰公 本身諗住wwdc 會轉u 屌死gay佬 apple 已死

等你個個好想要se2又無
咁唯有換ip8
Ip8咁個背咁撚柒
點拎出街

想買iPad ，係咪可以買返2017？

用埋d 中文名睇黎要轉番英文ui

冇咩真係用得到

你唔去搞beta都唔會上到mojave

好柒咩
同埋都用套㗎啦

Iphone x 好似可以入多個樣解鎖

同埋就算裸機都幾靚

here但我冇se2就會買pixel 2 xl

只係貪第一部se好用 先會特登為se2等下

個airpower 同AirPods 點算
放棄左？
9月出既話即係拖左成年

有冇airpods2

8 同x 個背有乜分別

距離換機又近一步

鐘意金屬d
又要無左玫瑰金

有冇伏？

[img]圖片網址 [/img]？？圖呢

慘 無NFC 功能 ios12

鎖妳頻d電咪長氣d 又唔鍾意
OS快左 又唔鍾意

mac os 係咪要developer account 先DL 到

個shortcut app 係唔係就係android intent

唔明你咩意思喎

佢講緊部機快但食電啲人唔鐘意
慳電但慢又唔鍾意
即係咩都屌

呢啲都叫屌咩....預期可見既野啦....
Boost performance 一定會食電好多

咁啲人又要核電又要快過火箭嘛
是但少一樣都唔得

其實而加咁拎個BALANCE咪最好, 用緊舊機果啲就咪咁多要求啦換機啦

全部風都錯哂咁滯
希望九月比返嘩一聲個感覺我

即係年尾大家會有好多錢要洗

都唔係既
用緊iphone x 既都唔會換機住,
用緊mbp 17 既都唔會換住
用緊imac 5k既又唔會換住
係airpower 同airpods 會多啲人買

唔一定 可能係優化資源運用

睇死佢係咪又係改 kernel 夾硬 boost

但係比部7 plus 順
部6s 用 ios 12
7+ 就11.4

個人依家所有嘢都係屬於「想換但唔一定要換」嘅階段
睇下Apple出得夠唔夠吸引
所以呢次WWDC冇新嘢其實係幫我慳錢

Airpower要有齊哂Apple所有支援Qi嘅嘢先有用
個人短期內應該買唔齊

優你老母化

新果d emoji 幾時有得玩？

唔洗講hey siri係咩意思，佢隨時隨地聽住我講嘢？

個重點係連埋space grey

一直都係廳住嫁
咁又算唔算後門？
如果iPhone 永遠都有聽住 就係features
Oneplus 聽住 就係後門？

其實開住hey Siri會唔會食電好多

冇新野？餓你一排，之後比狗糧你食都照搶

營商手法你唔知？

應該食多少少電 電已經唔夠
我唔會開 因為會無啦啦 trigger 到囉

有

最慘係佢2017 mac 死傷慘重
佢唔更新mac 個keyboard
大學新一年就無人買macbook 咁濟
佢連提都唔提 個個都轉晒surface pro

Apple watch先可以唔洗講hey Siri，提起手腕著mon=trigger hey Siri

我大大隻字寫住「唔一定要換」
幾時話過我餓？
我大大隻字「睇下Apple出得夠唔夠吸引」
何來狗糧都搶？

grouped notifications 終於改番正常

幾年前拍板改果個 根本就on9

依家就自打嘴巴

想問個shortcut 即係可以玩咩

好似workflow 個apps 咁上下

Carplay終於開放第三方map，唔使再用濕鳩apple map

升左就無得降

乜Apple做你一人獨市生意

s0用家表示升都無得升，真係無咩動力去換隻新。

「營商手法你唔知？」

你呢句直接話緊我

咪玩啦
大學有幾多個人係睇spec 買機架

用左一陣memoji 同把尺就超熱同趺幾%電

其實Airpod你仲想佢有咩upgrade？
核電？

個無線叉電盒
同埋塊叉電M巾
舊年九月講到依家
應該係近年走數走得最勁嘅產品

Connection 改善再好少少.
個盒仔內層要 Desgin 成無咁容易痴塵.
支援 Hey Siri

唔係對佢有咩期望係因為佢舊年9月講到而家
一年了
想知佢點解釋定由9佢唔提

其實佢用緊咩OS

董伯伯：唔提就唔存在

一直都知援架喎⋯⋯

Airpod 支援 Hey Siri

有冇巴打升左IOS12 係連唔到個APP STORE架?

9月會唔會有發布會？
定今年乜7都唔出新野？

支，定係你用中文，試下，喂！ siri

唔好玩啦仔.

係得hk appstore唔得，我轉左jp appstore無問題

咁on9 試下先

反而對 google amazon 有好處

我問咗一句only，唔洗加d意見俾我
咩後門咩oneplus，唔明你講乜

An狗發狂姐
條友突然想論證
同一樣嘢喺one plus 同 apple 有唔同待遇

出咗beta ?

我都係想問idog 咁係唔係後門呀？

屌諗住買新hardware macbook pro㗎

我諗住買新iPad pro㗎

apple 想你儲多2個月錢先 一野過

好撚多無尻謂功能
冇左教主就變成咁

iPhone X2 $9888
MacBook Pro $9888+
AW4 $3088+
iPad Pro $4988+
HomePod $2688
AirPower $1588

Apple fat fat

AirPod 去左邊啊

backdoor (後門)
後門是一種惡意程式碼，一旦安裝在系統上，攻擊者便可以繞過正常的安全性存取控制存取系統。

又稱為設陷門。取得程式、線上服務或整個電腦系統的存取權限的非正式方法。建立威脅程式的程式設計師也編寫後門程式碼。通常只有程式設計師知道後門詳細資料。後門是潛在的安全性風險。

source

我唔係話長期錄住音冇問題
但確實唔係後門

全世界除左美帝apple都未update website

當年教主覺得應該行web app而唔係naive app添

升左iOS12 Beta, 順左

Iphone x kill app係咪向上swipe就得

香港人好難服待架

咁仲買唔買airpod好

買

冇developer programme有冇得升iOS 12

唔會

有冇巴打用緊Mojave個wallpaper係成功dynamic咁轉

6 plus升唔升好 依家11.3

backup完上啦

請教下 上beta係咪會洗曬data？

唔會
當係平時升級咁上

但萬一上完有咩唔鍾意
就要洗data
所以上之前一定要backup

ios 12 beta 有冇measure app?

升左但見唔到

咩機

多謝巴打

ipad mini 4

Bye

ok

iPad Pro 見唔到shortcut 個app

Siri

冇包係呢個 beta 入面

下 今次無講出新機？

mbp 13" 2015 已上Mojave
好順 連到App Store 暫時未發現問題
I LOVE DARK MODE

6s lag 到仆街 中哂伏
信左連仔講野

6s細機升左，順左，食電左, measure拎黎度野幾好

Hand off?

Index中

beta撚有無見到iOS 12有無咩明顯UI changes

5s都順咗 你山寨機？

更快更省電 已經唔洗理 一出即升

ipad air2升左
好快

上唔到app Store🤦🏻‍♂️

點升ios12, 利申ipad2018
join 咗個 public beta program 唔見有

6S+升左
X想升但都係等正式版
番屋企升埋MINI2

大致上DB2推出時，先會有PB1

但見上面有啲巴打又話升咗

係，升咗DB，not PB

一定要DB 先有？

現在呢個moment係出咗DB1

依家最平買AW 3 係邊？

點解上面咁多人問新AirPods 新iPad
問充電M巾我明 因為佢走數
但呢個明明係WWDC 觀眾aim Developers
主打software
要新product個啲要等9月例牌Apple Special Event

山你老母 AOS 買

Vpn icon轉左係右邊
Keybroad都有轉到ui

Up左上ios12 d銀行app用唔用到？

有人報告hsbc hangseng用唔到

因為舊年WWDC勁出

咁唔搞住了

個個都話順咗

舊年Craig班友淨係講出新Mac都講到斷氣咁濟

講真句，尋明睇到兩點半嗰陣已經好眼訓
悶到

係Lego嗰度有啲興奮

依家嘅Apple真係捉唔到路
或者應該叫做打亂哂個schedule

watchos呢個廁所位擺得唔錯

重睇番wwdc（尋晚訓過龍冇睇）
美國毒撚其實進步咗好多
但隻錶本身可以發揮嘅嘢太少

佢又唔整airplane mode慳電d

tvOS直頭可以去開大

我覺得係因為粒電真係太細
同埋佢仲有心跳率sensor食電
所以冇得救

呢句真
4跳5，啲function完全感覺唔到係5
似4.4多啲

但係夜晚擺低都唔洗食十幾%掛

等到最後MacOS先正

Dark mode寫code

無air pod2?

Preview正到

就算有都係Airpods 2

會食十幾咁多咩
我一晚都係食幾%

有冇巴打升左mac os mojave?
我裝完beta utility 下載唔到mojave
"you must enroll your mac to download the beta"

如果係100%擺低就食少d 低過60就食多d
Apple個電量顯示成日都係咁玩

要join developer program 先download 到？

mac os mojave係咪未支授到adobe flash player

beta 1喎哥仔

你意思係用唔到係正常？

Air1試唔試12好

你要比時間人update架
iOS 12 beta 1都有d app用唔到啦

Apple出個新錶面都好呀

yes所以都係問下

出咗個新face la

入唔到app store

beta1 beta1 beta1 beta1

ipad 2018 完全無問題
但都無咩特別

我係放beta link嘅巴打，
我建議如果唔識用又或者用完又不斷話乜乜唔支援嘅人，唔好學人beta
話明beta，一定會好多問題
無問題的話，Apple不如直接發佈正式版
洗鬼要岀beta

好唔慣要右上角拉control Center
搞到隻手大動作咗好多

呢個真

但比起由下面拉細力左好多
下面拉要拉到mon 中間

i think不過不失

成日要lock/unlock orientation既我真係想屌老母

iPad 3: 粒mute掣unlock>扭機>lock
iPad Air + iOS 8: 拉底CC>㩒unlock>出番黎>扭機>入番去>㩒lock
iOS 12: 淨係右上角拉CC>㩒unlock>出番黎>扭機>入番去>㩒lock

以前0.25秒做到既野衣家起碼要5秒全神貫注

原來以前mute 掣就得

咁本身係咩？

冇咗粒制差好遠

實體掣除咗易壞呢個缺點外
方便程度完勝上拉下拉撥嚟撥去

點解平時siri 係 廣東話

朗讀變左中國話????

MacBook Pro 2017你地講既係咩問題？

屌邊到大陸咁

呢排外國人屌到如火如荼嘅keyboard問題

update緊部iPad 2017 希望冇問題

冇香港developer巴打report一定唔變，佢地特登譯

雖然好好笑
但接手唔係廣東話嚟咩

夜覽
雲碟
原色調
接手

ios 11.4

用feedback report咗
希望有用

我個airpod2幾時出

點解我用home掣叫siri 佢係用廣東話

朗讀變左中國話????

大家都幫手，多啲人先顯得嚴重

ios12 大家覺得個measure 準唔準???

豆腐咩，我部ipad3 用到而家，連home制都未壞

我都有同樣問題
試過2014 MacBook Air 同 2017 MacBook Pro 都update唔到
彈咗呢句出黎

developer program 唔係要比錢咩?

都唔知你講乜

我iPad 1 Home都未壞 認真

home buttom, siri 佢回我用廣東話

但highlight 文字「朗讀」,, siri 變左普通話

ipad 2 same here

我用唔到你講果個功能

呢張iOS 11 cap 既，iPad 升左12 但就有上面個問題

聲音果度有得轉

最底 發音， 大把聲

點解佢default我係台灣

我轉到siri 廣東話, 但係係舊siri, download唔到個新聲

2 steps verification 同iCloud 容量嗰頁重係咪出簡體
係嘅話麻煩幫手report 爆佢
之前iOS 11 我打電話去問，佢話冇人report 過，係我個別問題

利申：冇升今次beta

成班on9學人up beta

中文介面嘅機升完iOS 12 開機果下白色果頁都簡體啦

係 apple已死

你siri 度有冇用過新聲

Report! 我覺得用得beta 就有義務feedback

home 掣siri 係新聲wo
朗讀就舊聲, download唔到新聲

應該已經download 左架啦wor, 你cap 黎睇下

廣東話bug

Wwdc 有段字幕將xcode打咗做expo

keep 住 download 唔到

我下載到

我reboot 試下la

無新機發佈

iPad 升左打唔到電話

係廣東話 但好夾硬
中國先會咩都用中文 因為英文太唔普及

有冇巴打有dev acc可以report下

唔洗dev ac
beta個feedback app入面講
利申講咗

用佢同link 裝就升到了

佢都係彈同一個messgae出黎 叫我enroll咗先可以update

我都係

更新完ios12 用唔到恆生同hsbc 個app

呢條臭閪你接手啦
我接手呢壇生意
佢老母接手同佢頂左盤數 ....

mojave暫時用落幾順暢
除咗小部分app未update
目前多數app都相容正常run到

11年imac not support

同埋慳電咗好多 變核電

我update唔到
好想試用Mojave

型號太舊？

2017 MacBook Pro
佢不斷叫我enroll device先update 到
唔知可以點做

我都係用上面巴打share嘅link

MacOS Mojave beta profile:

你試下得唔得先

Profile download 到
App Store 都有個Monjave比我download
但一禁落去 就彈咗個messgae 出黎

我無彈呢句出黎
我profile down完跟住install
然後佢自動連去app store個mojave
我按download load完直接install

same 直接down

我諗咗陣
你app store account夠18歲未？有可能係原因

有關係架
但個account夠18 好耐了
我以前down Sierra 都無問題
今次第一次係咁

佢依加係down都唔比我down

試下重新開機後再試一次